我係一個元朗人 我要求光復元朗

真心我睇義士比人打到傷哂 我好撚嬲
明明我地出去 不但 冇錢 又曬 又熱 仲要好攰
但係我地咁堅持為咩？
係為全部香港人既自由呀!屌你個閪
你地d圍村社會垃圾讀書唔成 仲要是非不分 打一個守護緊你自由既人？？

我要求光復元朗
光復:正評
不光復:負評

仲要立場姐姐比佢地打

我睇到好撚嬲呀

星期六立即光復元朗！

推

一早知警黑合作，元朗文宣左成個禮拜都無捉人就知。

元朗站係恐怖襲擊
要求反恐

有咩攻略都可以提出一齊討論

邊個字頭做? 掃佢埸啦

唔好再講
咩群眾鬥群眾 打成咁

勝和

要班元朗黑社會同佢既子孫後悔

唔可以因為怕比人打就唔光復

佢地只會越嚟越猖狂

你畫個位出黎先

一定要覆卓

勝和 (搵人幫手FACT CHECK)
BTW 佢地有咩埸? 有冇兄弟有佢地Ｄ吧既地址?

收撚返哂班牛屎佬堆地

有一個義士被人打到仆街
但我過唔到去

727?

去光復！Full Gear去！

支持 一定要還拖

上環Ｄ戰鬥畫面不利我地，黑警異常克制冷靜，畫面顯得黑警做得好好咁，要用黑警放任黑社會係元朗打人事件洗走上環不利我地的消息，fb page, IG... 起碼要洗幾日版

下星期

我岩岩開post講左
叫人入黎幫手
比人屌五毛 屌佢地老母

就下個禮拜
光復所有十八鄉元朗

一撚定join

下星期入元朗啦

光撚硬

上環佢係開左三槍真係無咩野捉，，，

搵村起底 plz

係殲滅黑社會，唔係光復叫口號

啲差佬死撚哂去邊？港鐵仲撚好笑，叫人離開車廂！行出去比人打呀屌你老母

搵哂啲場出黎 星期六同佢地死過

痴撚線嫁

垃圾幫返垃圾
牛屎佬黑社會同警察勾結 香港真係痴撚線

屌你老母 光復元朗

唔該知情人士幫手搵村起底

一定要光復
垃撚圾警黑合作

其他地方排左期乜都好
下星期全世界入元朗

一定要

屌佢老母，警察一黎，班友即刻散晒，有冇咁撚岩時間呀

屌你唔去幫拖，上黎打字有撚用咩

唔緊要，總之要大家知黑警放任黑社會打人．．．

一定會做

Pish

星期日見
屌你老母

放心 一定會有 一定會到

嬲撚到仆街 立場姐姐都打 燒鳩你班仆街啲祠堂！！！！！！

真係要去拆下祠堂 燒下墳

我地要有路線

堆黑社會唔係元朗市區

入去拆佢地潛建

一定入元朗搞鳩佢地

推！

我朋友咁岩係西鐵站，一睇直播就見到d人追入去車廂打，我驚撚到喊左出黎
屌你依d就係所謂既良好市民？？？？

隻腳傷咗 我出去都係送頭

要整民間反恐部隊

建議到人地屋企捉班黑社會俾人打

元朗一直以來都係鄉黑話事，親眼見過差佬同d大佬say sorry

我friend話根本成個元朗除左大型連鎖店外，
十間舖頭有8間都係鄉黑開架，

所以攪9元朗市中心即係攪9班鄉黑。

好撚嬲啊

我係原居民
我要求光復元朗
班臭閪玩過火啦

唔該入元朗幫幫手我真係好想打到班冚家產死撚曬

有人話係南邊圍(勝和)

元朗人全部一齊出

南邊圍，屏山

冇得再忍

連禁可愛既立場姐姐都打，你班元朗黑社會仲有無人性

完全癡線
啲白衫一走 黑警即到
明明成個鐘前已經知啲白衫會打人 報哂警
都可以等人走哂先到 扮到明特登

攪鳩佢咪攪鳩佢 宜家打人合法化？
真係痴鳩線 宜家聲大惡撚曬？ 我唔信一個元朗可以搞撚掂其他17區市民

fb見到相 南邊圍 傍晚時間曾經有幾百個白衫聚集?

收到，時間幾時？必到

光復元朗應該插隊

班垃圾讀書唔成，連社會發生咩事都唔知，淨係識收錢打人

要香港警察已經同黑社會混合

我屌你班牛屎佬！落地獄！

時間

要優先打咗呢個副本先

警察可以解散未

潔淨佢地祠堂，幫佢地開光

我都係元朗人，唔好放過班仆街

cls 元朗班人乜料
唔夠膽再入元朗

我日日都會出黎
幫手對抗黑社會狗

唔使講 時間地點 一定屌柒班垃圾

Sorry. 我新界東人

原本唔關我事！

但我一定去！！！！！

平民記者無差別咁打 到底邊d先係暴徒

光復

嗰日真係唔好留手，要一早講明嗰日必定暴力、流血收場，唔會畀班垃圾好過

共字頭呀，搵埋黑警幫拖呀

十卜！我要打撚死班牛屎佬！

我想打柒班黑社會狗
利申:黑帶和理非都忍唔撚到

痴線，而家已經激嬲兩個區的平民
可以預見燒風水林、挖祖墳、向警察宿舍擲屎彈、騷擾警察家人好快會發生
天祐香港

我屌你老母警察到場畀時間班友散？夠膽再出嚟呀垃圾牛屎佬
仲有黑警，死全家啦

黑警好明顯聯手啦 打完人即到 d差佬仲笑笑口

我都係元朗原居民
請全港人幫忙
光復元朗，向啲鄉黑講，香港人係唔怕你哋

私了

依家最大問題係黑警幫鄉黑，係元朗講咩法律都冇用，

報警差佬唔理，甚至乎原告變被告

我唔係元朗人
但我係香港人
香港邊度有事都要香港人一齊救！

睇立場live睇到個人好嬲

光復元朗

幾時光復我都嚟！
睇直播睇到好嬲！

排一排 人多同鄉黑位先

人多:Yoho 千色 元廣
鄉黑:南邊圍(較接近元廣)，雞地 ，朗屏

有補充自己加

我都係新元朗人
我相信番去既唔係義士
而係和理非既手足

而家我地比政府派黑社會打我地
警察唔幫手
無人理

我支持光復元朗

呢個仆街政府

你唔係仲指意黑警會幫手？
竟然佢地打得人 點解我地唔可以打撚柒班仆街？

7月27 光復元朗

清算元朗

屌佢老味 ，今次真心火！！

取消丁權！！！！！

打正旗號，差佬好有機會出黎捉人

拆佢祠堂
係神主牌到痴memo

以牙還牙，以眼還眼

一定支持

元朗插隊遊行啦屌

九龍人表示等吹雞入去拆佢哋祠堂

下星期!! 玩三國志咁樣700精兵沖個老母啦

傷心得太耐！！

死咁多人

班仆街仲攪呢d , 岩能晒， 睇下邊個人多！！！

班狗就係想你去搞牛屎佬，
呢啲時候應該要和理非出動迫班狗拉牛屎，
佢地唔做嘢就大搞文宣，唔好浪費自己氣力

仲未清算班鄉黑 燒9我南生圍

推爆佢,

支持插隊

想加入光復元朗

屯門人表示支持

屌真係好撚嬲 就算唔係元朗人都要過黎光復元朗

已經唔係義唔義士，普通市民行過都被打係直頭痴線

14k

淋黑狗血，燒晒佢、剷平佢

28/7 元朗見

元朗人要求光復元朗！睇live睇到好撚嬲，成個元朗無法無天！

無攻略
開放世界遊戲

禍必及妻兒!

Yuenlonguese, your request accepted.

已經等唔切星期六。 聽日 後日得唔得

一定要光復 洗佢太平地

得罪香港人嘅人係唔會有好日子過

麻煩起底組幫手請查下咩村，最緊要有咩鋪頭咩生意。

星期六 光復元朗

負平狗一定係死廢老

身為元朗人覺得好羞恥
真係屌晒班黑社會老母

你地要明白祠堂本族譜最緊要

請支持元朗狗狗絕育計劃，有丁權，冇丁用

有個係老豆搵仔有 泰仔嚟

見到群情洶湧圍屌犬隻 隨時深藍都屌埋一份

推 冇得再忍

車廂又無cam影到捉唔到佢地打人啦

真係好過份

一樣

警察唔執法 我哋入去執法

記得有人出手傷人人市民可以用適當武力拘捕佢

呢啲時候應該叫埋中間派一齊叫警察拉黑社會，打擊黑社會本來係警察份內事，佢地唔做，班中間派咪睇下警察有幾黑暗。

其實係
元朗搞完唔會有好結果
你又清唔到佢地
畫面淨係見到你搞「平民」
下次啲黑社會又收錢出嚟打過
對黑根本唔係我地有能力做到嘅嘢

好撚唔甘心

白衫走曬警察先黎, 唔係夾埋係咩?
剩係搞和平示威者,欺善怕惡

光乜野復
順勢推冧元朗樓價咪算
等班離地中產受下

拆撚晒佢地

催淚彈我可以忍，立場姐姐被打不能忍

一定仆撚到出嚟 死垃圾

同意
要香港人仆街 首先係一定推冧樓市

正！

屌你老母 扯撚哂火 下星期 光復元朗！

如果文宣做得好，搵黑幫手絕對係捉蟲入屎忽

行藥房個d 好多藥房都你黑社開 攞正牌賣假藥假貨

燒鳩佢地

仲光復元朗？
係元朗會戰啊
同嗰班仆街郷黑一齊打大交

我一定去

光復元朗
第一步起左啲白衫底先

冇人可以打立場姐姐

光復元朗神祕房

郁手

好撚嬲

Gogogo

咁得啦
我買定雞蛋

半日已經知啦。。。

我睇戲
都係預先點哂相先開拖

唔好用暴力

九龍人支持，開波一定入黎
有無計起到相關人士既詞堂，或者夜場位置

要呀 荃灣人撐你

我地唔夠保護自己嘅手段，打唔過班牛屎佬。
強烈建議燒曬佢地d祠堂，
黎個全港大型BBQ

街招

on9，過左今晚就已經知班狗唔會撚理你啦，要搞文宣依家就開始搞，唔使等啦

如果要入村攪 要有心理準備 d牛屎佬出刀出棍。 要有對應方法

丁屋？
做喪事啦

水車館街果條街可以掃

下星期六入元朗

仆街 無論點都會嚟

如果咁樣都唔落元朗仲係人黎?

咁即係話班狗好樂於牛屎佬俾人打
搵班狗去拉牛屎佬，
迫佢地做啲佢地做唔到嘅嘢仲好

係就快 屌佢老母

想問有冇新聞報過元朗單野？冇既話真係滅聲 dllm

示威者係為左政治目的先衝擊警察 佢地都唔會見警察就打 哩班仆街黑社會又有咩理由打人

屌真係睇到好撚嬲無法無天
警察同黑社會合作無間

九龍人表示撐，星期六光復元朗

元朗人表示: 你地來了 我一定會帶路

麻煩幫手推翻上環post先 現場手足要睇消息
成個熱門都得元朗 上環比人推走曬
元朗要搞都唔係今日

一呼百應

啲黑社會唔夠雷

d垃圾人多蝦人少渣 我地有人邊使怕佢 係都佢地怕先

一呼億應

集合點唔可以係入面, 要例如係尖東站集合一車車咁入

今日有市民報案比人cut線，比人叫唔好出街
警察本身就係黑社會
我地迫到唔會打到今日

支持

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊

支持光復元朗，真係睇到好撚嬲

利申：住元朗

728直接改元朗得唔得

唔可以俾班仆街無後果

星期日， 光復元朗

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我唔係元朗人
但有光復元朗活動我一定到

一定要有武器
要還擊

仆佢個街，我沙田過黎幫你一齊光復佢！

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

牛屎佬食屎啦屌你老母

拆祠堂收辱佢哋

就係要將呢啲事宣傳，
如果狗做嘢，班黑就唔會再幫拖
狗唔做嘢，就拉攏受影響嘅人

不反對通知書，仲有冇得批先？

必去
屌撚死班仆街

睇下佢啲風水寶地

要武力光復

係元朗人就而家落街幫手

記者打 立法會議員打 義士打 巿民打

正義何在?

但小心佢哋出刀真係要full gear 先好

唔批就犯基本法

Push

問題係光復果日 班白衫狗會唔會縮曬
目標係去邊

係元朗人就而家落街幫手

佢地分緊地區送人返屋企

係元朗人就而家落街幫手

黑警已經同黑鄉炒埋一碟！
元朗成立武裝自衛隊！
如果唔係住元朗既手足以後冇屋企返。。。

無話要捉人 知邊條村大家就識做架啦

lm

淨係呢個理由已經足夠

係雞地

等巴打發放暴徒資料先.

佢再夠膽打立場姐姐！
唔理有冇不反對通知書！
連登子弟下星期就剷平元朗！！！

黑社會依加係唔係大撚晒呀，衝入去列車見人就打，入面有一家大細嫁，
屌你老母，

屌你老母

冇錯！

屌一定去！

元朗人加和理非 都睇唔過眼
下星期一定full gear出屆

2019-07-21 ~22:45
元朗西鐵站過百名白衣黑社會無差別襲擊無辜市民實錄
（林卓廷Facebook直播存檔／直播備份（14日內有效））

直播存檔

直播備份（14日內有效）

光復無用
搵左係咩人先
有目標呢班白衫無差別可以話任何人都可以報復佢地

光服元朗
取消丁權
清拆潛建

大家不仿參考下美州原住民嘅下場

push

上環散水啦， 係就儲力入元朗

睇到好撚嬲 一撚定出

同我講 班人既祠堂係邊

去 幾時？

依加比佢地整臭哂個名 唔敢比人知住元朗呀屌佢

我支持
老閪都去，圍鳩元朗警署都去

一定行出黎

點都去！！！

元朗鄉黑曝光 求推

殺撚死晒班垃圾

見倒有人跪係度求佢地唔好打，睇到好想喊

一定要有plan，覆桌要有效果

Agger

堆 成班社會垃圾

睇到呆咗

一定要有plan，覆桌一定中要害先得.

一齊入去 BBQ

支持光復元朗!
圍倒鄉紳 打擊渣滓 還我和平香港

大家一齊睇片 cap圖 起佢地底

下星期一於光復元朗

屌爆佢地

小弟住元朗屏山其中一條村
讀書果陣去過鄧氏多條村考察過
亦都親身體驗過唔同圍村活動
但睇到呢班所謂既「圍村佬」
真係好撚嬲

老老實實 有心打理祠堂 圍頭事務既元老
絕對唔係今晚出黎果啲黑社會
就算係有份參與圍村活動既男丁 幫手
都唔係咁蠱惑 咁樣衰
呢啲黑社會簡直係影衰緊圍村文化
令人覺得圍村佬=黑社會

小弟想同各位講聲
如果要入村 真係要小心 最好搵到人帶路
始終村路複雜 極容易落單
小弟絕對會出黎為大家引路

屌，今次真係要買齊裝返元朗復仇

垃撚圾樣

屌你一次過光復曬元朗天水圍啦好無

仲星期6?? 天日就要做野啦 DLLM
圍元朗警局即刻出黎回應
再產落去班垃圾鄉黑 拆佢祖宗十八代

我唔係元朗人都睇唔過眼 黑社會大撚哂 黑警大撚哂?

支持，唔撚去將軍澳，一定要去元朗

作為沙田人睇到我好撚嬲

點解我地咁辛苦
就係俾政府、黑警、黑社會、建制派搞亂我地嘅香港

去啊！

要知有咩人先 睇片識下認唔認到人 認到就大家識做

一定到

仲煩緊開工搵食、層樓按揭?
你老婆俾警察打死,墳場大把飯你食呀!
燒多兩棟紙札樓比你都得!!!
仲煩緊開工搵食、層樓按揭?
你老婆俾警察打死,墳場大把飯你食呀!
燒多兩棟紙札樓比你都得!!!
仲煩緊開工搵食、層樓按揭?
你老婆俾警察打死,墳場大把飯你食呀!
燒多兩棟紙札樓比你都得!!!

唔該搵人集低邊個同鄉會有份！搵日打撚殘佢個字頭！

屌晒佢地老母

幫佢出下明啦咁～！

我係元朗仔，我要求解放元朗

我都好撚嬲呀

識鄉黑就快d睇片認人

我好撚嬲，好撚嬲

睇撚到好撚嬲 港共唔洗旨意借鄉黑事件沖淡五大訴求 今日警犬足足三十分鐘先到現場更顯警黑合作 香港人只會更嬲更大力屌柒你呢個垃政權

我都係元朗人 我知道要光復嘅唔夠人多一定唔可以入泥

朗屏人

出去發左好多日夢 真係好想大家今次幫一幫我地

光復元朗我一定出

預埋我 屌你老母

幾時入元朗光復！？好撚嬲

廢話少講

時間
集合點

屏山鄉廈村鄉元朗和勝禾

除咗光復元朗，仲有咩方法可以直接影響佢地既利益？

屌你老母 衝埋入西鐵打人 仲要有巿民 聽到佢地d喊聲....好無助 仲要有人跪係度求佢地唔好打

係
呢班根本同政府一陣線

禮拜三啦 屌鳩曬佢哋老母

趁機成立香港民間自衛隊

黑社會與民為敵 唔好比佢好過

真係當我吔流

預埋我

佢哋唔會有子孫

吊你老母 正評禁完變撚咗負評！！！
Btw 班黑社會咁撚仆街 g持報仇

有份打人既白衫人士 祝你落街比車車死

比你光復咗香港
啲老黑仲唔等收皮？
老西都出黎打柒班後生

27號見

借貼問
聽日包圍元朗警署，有冇得諗？
睇到好撚嬲

同偽進仔一樣

14K. 想同全香港人人玩野？

元朗人支持

今日9成係南邊圍
下晝已經一堆白衫係村口

幫撚硬你，推班牛屎佬食牛屎

我好撚嬲呀屌你老母臭閪

呢個超大型全港BBQ必去！！！

光復元朗
拆佢祠堂

光復硬 牛屎佬唔撚洗還？

市民打電話求救就話驚就唔好落街 政府洗撚請你返黎

燒村
我冇野講

以牙還牙 以眼還眼

推 拳頭交呀

Sand box game
Like GTA

有冇其他社團想食埋元朗塊地，一齊啦

朱凱廸，我要求你立即全面撐勇武！！！立即全面支持勇武！！！

今日打人個d 大部分都係啟昌獅隊叫啟勝堂花炮會

元朗好多壽司鋪都係黑社會開架 千奇唔好call齊人去燒鋪!

光復元朗，燒佢祠堂。

推 天水圍人留名要求光復元朗區

我住元朗, 我都好撚慶!!
有無人起底, 燒佢老母x 堂!

開左咁多槍都叫異常克制冷靜

大家呢個方向起底

天水圍人留名跟進

歷史係重複嘅，你講既呢樣，烏克蘭一樣試過，就睇我睇過唔過到呢關

我錯了

快撚啲
唔該

推撚爆

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
利申， 啱啱親眼喺現場

添香油燈火

要啲時間研究下，到底係邊一邊啲人

個個星期都搞，搞撚到班仆街收撚哂皮為止

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌

推
將軍澳可以hold
去左元朗先

必須光復

推到佢老味含家鏟!!!

揀星期日唔該，星期六唔會夠鄉黑多人

預左要打過，睇到好撚嬲

咁中意打人，搵香蕉sir隻揪啦

死仆街

何妖老母

大家可唔可以齊心d
push

冇差佬執法 就由市民自己黎

有冇AOE技

唔知係乜人乜組織..但係有個人實抵死
何君堯!

復光元朗

屌你老母平時出聲叫人唔好入元朗啲牛屎仔去晒邊 依家唔光復淨係返屋企都比人鳩打 係唔撚係仲要忍阿

愈俾人打 愈要出黎

大家一齊諗下如果光復行咩路線好 經唔經鄉黑地方 時間仲有範圍

呢獲野，好撚多人包括搬入黎既，或者村民都好撚火滾。警狗一日唔執法，就算親中或者不理政治既居民都人心惶惶。我地出黎係要為佢地元朗居民清理黑勢力，居民一定支持。至於燒村拆祠堂，呢啲得唔得到大部份居民既心，就自行判斷。佢地都會驚燒到自己條村。

重要 push

小西灣人全力支持光復元朗
幾遠都去

Join

遊行起點/終點應先劍指何君堯，佢係搞手。

放心 有仇必報 到時見

頭先喺西鐵站睇住啲人衝入黎
好撚驚

放火燒村

下次 元朗 BBQ ! 要火機同燃料去透爐！

一定會幫手光復

聽日就要

唔治下佢地唔得，遲下出刀劈人都似！

唔洗要求 香港人一定幫 唔只元朗嘅事

Ok lets go

搞掂何軍妖先啦

一撚定去

應該起班仆街底先

不推不是人

大陸行緊 "掃黑除惡" 依幾隻"關鍵字"
宜家d黑社會咁樣出嚟 想收皮?

全香港市民藍絲黃絲親中都應該企出黎
而家唔係反中國反警察,係反黑社會
唔好俾呢D黑社會風潮蔓延

整個詳細地理分析出黎先

幾時？答我幾時？

盡快組織 要報復！

推
如果搞實黎！！

各武林高手 懇請保衛元朗！
我好佩服被打都唔還手既有武德人仕
但佢地連無辜女性都打
懇求幫忙自衛出手！
利申：元朗撚一名

一定要！

雖然得我一個人，但一定出 睇到好撚嬲

就聽日去光復元朗 各位立齊gear

我覺得元朗單嘢其實有啲問題

唔理係唔係 即刻請假先

收到風
入面有元朗天主教中學低form

仆街，依家出街好撚驚

求各區朋友來幫手驅逐黑幫

好撚嬲，一定出嚟

幾時光復 有冇日子時間 一定出黎！

反恐行動快撚D開始

星期六

WZ7266會唔會睇錯?或者係假車牌?
新車未出到WZ牌
自訂牌又唔可以咁樣

pushpudhpush

警方想借刀 叫市民去拆雞竇 黃賭毒

黎多個721 唔知係咪警署可比人亂入 bbq

我唔認為係
元朗太多市民影到
而且矛頭都係不執法

根本打人個d白衫入面有警察

雨傘又係黑社會解決政治

今次又係但not over yet

而家連衝入西鐵打人 都冇警察會嚟救

大家要注意
警隊有3萬人
元朗區呢d黑閪

暫時由鳩佢
佢敢入其他區就打佢老母臭閪

我地宜加要18區警察表態

我果區，會唔會好似元朗咁！

要黑社會挽完就要全面破壞佢地 由上至下 全部佢地開既晏鋪 起哂出嚟 有咩人物 起埋出嚟 最重要係起埋佢地屋企人 仲話咩禍不及妻兒 就係要全面宣揚佢地係黑社會 到時大家都認得佢就係成功啦

為錢打人 係人渣 係垃圾

警察都唔維持治安 香港就會比而家仲亂

pish

有無何妖老母拜山group?

有冇BB彈專家

可否搵啲元朗兄弟漏夜拮穿哂班鄉紳啲車胎先呀?

買返把做射手都得

點都會有車 貨車van車個d大把 好多鄉黑做車行 劏車

班牛屎佬越想我地搞元朗 我地就要越搞 仲要搞大佢

越唔想我地

我係原居民都睇撚到著晒火

28號打尖？

唔好落單

推
我係圍村仔
琴晚打人分分鐘有啲我唔識嘅遠房叔伯兄弟
求連登仔光復一下元朗

吹雞我實到

普通人都俾人打啦，癡撚線

強烈支持

我唔係好認同日光日白吹曬雞去光復，一黎班牛屎佬有曬準備，二來d狗肯定聞到味保佢哋，我覺得特襲快閃先會有效搞到佢哋，等佢哋反應黎我地都走曬

大肚婆都打 班人人渣嚟

搞何君妖老母山墳

[已confirm]何君堯老母山墳

[已confirm]何君堯老母山墳

條撚樣叫班人出嚟打人架

起唔起到D打人白衫佬係邊條村?

[已confirm]何君堯老母山墳

快d探訪伯母啦

一定到！

南邊圍 和勝禾

[已confirm]何君堯老母山墳

push

有冇祠堂參觀順手掃下墓

武裝光復🔪🔪🔪🧨🧨

入面範圍全部都係可燃燒物料嚟 一燒就會全村燒著哂

與白衣人合照 何君堯：飯後路過 反暴力但先撩者賤

[已confirm]何君堯老母山墳

一撚定出

我地都係路過伯母個墳

好撚柒嬲

鬧人多ja 比夠你二千人啦
搵日廿萬人入去 一人一篤尿都浸尻死你地班牛屎佬

何君堯澄清，絕非指揮白衣人士，有提醒他們「玩還玩，要依法辦事」

仲夠膽話自己唔關事

[已confirm]何君堯老母山墳

推，超級嬲

光復 點光復，佢地既利益就係土地， 有咩計搞到佢地

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

良田村青山基督教墳場 李趣寬

青山基督教墳場
新墟

何君堯之子

HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

J圖就無啦，不過我有兩個號碼，大家可 以好好利用：何俊螢64068666、P5973205

何君堯於2011年獲選成為良田村村代表後，同年四月獲選為屯門鄉事委員會主席，取代出任該位置四十多年的劉皇發。

良田村
始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以何姓為主，直至1970年代皆世代務農。何氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公何三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬
囝搵老豆老母

Source from 老豆搵仔

X房

同樂街有堆藥房雞竇，千祈唔好搞

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

有行動 一定衝出嚟搏命 燒村

個d話只可智取 不可武鬥個d
唔該縮返入你老母個閪度
元朗呢單野必須速戰速決

元朗警察率先帶頭罷工

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

元朗d路太窄 比d黑社會塞住咗就真係困獸鬥 要諗條好路線先得

開佢波

燒村開波

何君堯個仔 Conrad Ho 女朋友

簡單 打到佢地唔敢出現

大家千奇唔好搞人地

有冇錄音
btw推薦大家裝返個電話錄音APP
會自動錄低通話
用緊call recorder

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

法律支援：
醫療支援：
社工情緒支援：

屌你老母 實行佢拆祠堂

今次已經將黑社會同班狗官同狗connect
以後既遊行一定要反曬班仆街

反正搞唔搞佢哋都係俾人打到仆街
咁不如同佢地死過

你唔講都一定去。
雖遠必誅

無野講
pish!!!!!!!!!!!!!!

NOW 新聞，好多市民打去講返昨晚件事，都喊晒

直接入村開拖

如果要光復元朗，麻煩每人帶武器係身保護自己

趁呢個機會掃走哂鄉黑!

一定到!

樓主你首先要做既係劃好哂元朗既路線圖出黎,等大家知道果度既環境,要攻咩地方,有咩路可以退,有咩位係trap

到你齊人白衫佬就唔出現架喇

好似老圍都係

廈村都有

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

警犬而家先做野